【高清】恩地的身材了不得了

🤤 jeng

冇波

SORRY鳥不起

佢拍完回答吧點解人氣反而愈黎愈跌既
仲以為可以食住勢上繼續接下d好劇

以前正好多

男人來..

佢拍回答吧果時係2012
Apink 最紅果期係luv 2014 果時
咪升左

18+

(｡ŏ﹏ŏ)係 不過最近拍咗套0.0Mhz 唔知有冇得反彈呢

希望巴打唔好將我啲post同出面啲低質18+post比較(¯―¯٥)

牙地

恩地

老女人

連登只有一個老女人

佢個樣發生咩事
咩嘴咩得好緊要
明明以前唔係咁嘅樣

咁醜樣嘅而家

佢整左容黎

佢個鼻有太妍嘅影子

我覺得佢個樣越泥越怪，得番初瓏，夏榮係最J

以前雖然似jinny 但係刀好能正

佢山根位發生咩事

但佢個膊頭好白滑好正，我好想舐吓

刀乜撚

正撚到

幾撚之前拍呀 啱啱放監？ 果排有紅過一排

A pink 個整容醫生堅唔掂
娜恩南珠恩地個樣都炒哂車

千奇唔好google紅姨

只有夏榮先係真材實料

2014...... 全部都咁靚.....

搞下搞下真係..... Apink 嗰間管理公司真係垃圾.

佢哋個醫生係咪好憎佢哋

Youtube D Apink 推介唔知點解全部都係 2014.

2019年，Kakao M旗下子公司Plan A娛樂與FAVE娛樂合併。

佢同hani陣麻甩佬味好撚正

冇睇佢幾年 個樣唔同哂

大份又冇波
點解有打手

係咪專登chok咋？

以前肉地包包臉果段時期正好多

恩地最正一定係個屎忽。
夏榮樣靚白滑長腿大波

下榮排牙都好似執過

正

最正都係初瓏好pure ture

有身材可言？

波? 邊撚到波阿? 睇過?

之前好似甩左隻假牙出黎

佢個髮型柒到不得了

咁多負皮 樓主黑牙地

G

確實最正係呢段時期

對眼好開

以前對笑眼加個笑容簡直迷死人
依家

多好j的恩地 早晚會變雞

照屌

？

喺連登多00後 夜晚出嚟反cup(¯―¯٥)

咪盲反

佢同娜恩邊個大波d

不了
定延仲正

身材點都係初瓏行先啦係咪呀

樓主貼返自己好過啦

冇波冇樣

夏榮都未出聲。。。。

15年出咗啲咩新人搶客先得架

醫生整得咁柒

這個我可以

普美有無整

以前白雪雪,滑捋捋咪好囉...而家搞到好似半個男人咁(雖然幾FIT)
都話女人麻撚煩...無啦啦又要練到咁大件

佢以前 Mr Chu 嗰 笑眼真係隨時 格住 Mon 都電死人......

其實而家太少脂肪姐.... 食返肥啲就得... 不過塊面好明顯係打得太多 Botox...

Chok到個嘴可以掛喺耳仔到
佢係左邊嘴角郁唔到多過chok囉

似面癱，
係咪Chok，如果咁嚴重應該好多人講

鬼咩，都冇乜fans啦，仲點會有人講
我淨係見過有大陸人講過吓囉

以前正好多，依家整到個樣
俾返以前既恩地我

肉毒打過龍呱

邊個叫我

但南珠俾人講到上搜尋榜top 1

99:199 (¯―¯٥) 連登00後咁多？

#78咁老？(・o・)

改走普美個名先好再comment

犯罪現場

已成歷史
得夏榮仲J得過

覺得佢認真玩gym之後無以前咁正

bomi都愈來愈正喎
最近個條秦國旅行片
初瓏就有少少老態，娜恩就整過頭
得返夏榮keep得住

佢整容？

喺

全部都正(๑´ڡ`๑)

未見過女漢子？

鄭恩地邊到有整？

娜恩同南珠就唔講啦
恩地減肥做gym都俾人當整容

好柒

明顯整過

個鼻

個髮型好唔襯佢

正評